油麻地避風塘發現2隻黑天鵝

黑天鵝現身油麻地避風塘！有東網讀者今晨(18日)約9時，在避風塘卸貨區附近公眾碼頭發現2隻黑天鵝蹤影，當時該對天鵝正在一樓梯位置徘徊。據東網讀者表示，約10日前已發現該對天鵝在避風塘出現，有工人指卸貨區一帶海面經常有貨輪往來，恐會對2隻黑天鵝構成危險。
翻查漁農自然護理署《香港鳥類名錄》，黑天鵝並非本地物種，相信該對黑天鵝從其他地方飛來香港。

唔怪得跌啦

10日前wor ching

我又諗起Untitled Goose Game 隻遊戲

今晚一於斬隻燒鵝加餸

係咪禽獸花園走出嚟

油污黎

10日已有人發現，18/2又見。驗下眼先啦

屌你啦 今朝仲喺度呀

冇故事形容果種優美感

m'~ ltd'r'm'~-d'm'~-d'~lfd'l~~

咪就係10日已經係度, 咁賴乜鳩個市跌? 10日前個市跌緊?
驗下腦先啦

10日前發現呀, 係關事就10日前開始跌跌到今日啦
屌你啦

少年你有冇咁撚年輕呀

黑天鵝 係要時間發酵架

(你老味, 有冇咁撚認真呀 ? )

搵到另一半都黑先勁

油麻地連天鵝都有nigger